真心祝買gme班巴打齊齊賺錢

尋日手手痕痕孖咗少少買
諗住孖就唔sh
求其set個價就瞓咗

今朝起身見已經賣埋
已經唔敢再上返車

Sh得嘅真係要有咁上下心理質數
呢啲錢其實抵佢地賺

眼紅撚係咁警告佢地真係好核突

真 我都放鳩左 起身想喊

多謝

放早咗好多
起碼差幾廿蚊

無諗到瘋狂成咁

有錢齊齊揾
打撚死空軍班仆街

我都無諗我仲要低位入 但賺好少放左

唔好孖展買GME!

我尋晚95入咗
屌估唔到可以一個double有多

所以我咪唔sh
諗住蝕錢就焗斬

恭喜

大家一齊揾夠錢移民
整冧香港成個金融體系

今日低位再入

人地叫唔好set 止蝕 一早唔set 咪唔洗落車